中港台嘅男歌手嚟講，最靚聲嘅頭十名係邊十個？

王傑一定有份喇

陳奕迅第一

E神fans，但唔認同
王傑更勝一籌

軒仔

鄭中基

黎明

學友呢

JJ Lin

鄭中基 醫神

牙fred

牙醫

林俊杰

廁田

好有感染力

王傑
鄭中基
李健
張敬軒
林俊傑
張信哲
張雨生
林峰(係首chok累事，個人認為幾靚)
張學友
陳百強

JJ Lin 林俊傑 for sure
10年前嘅Eason
另外Dear Jane主音Tim把聲我都好鍾意

曾志偉

張敬軒 bb
林俊杰

陳百強

周華健